鍾翰林咩事？

有哨話佢元朗千色中伏

推

被鄉黑伏擊